［求屌醒] 同女朋友拍拖4年 最後發現....

同左而家女朋友一齊左4年，咁耐以黎都好sweet，已經認定左對方係結婚對象。
最近發現，原來我由細到大暗戀既女神，佢一直都鍾意我，我知道之後好開心，但又好唔開心。
係呢刻，大家都有另一半，但大家都好喜歡對方，最後我地偷偷地一齊左。
今日係我地一齊左4個月，bb我愛你
如果你係我bb男朋友，唔該你搞清楚，你先係第三者

加甜plz

好複雜

收皮啦你

可能你女神個男朋友又同緊你女朋友拍拖

Dllm同台狗一齊仆街